---
title: Rekrutmen dan MOU untuk Staf Jurnalis dan Koresponden Keerom
date: 2012-01-03
categories:
- laporan
- Aldepe.com
layout: laporancmb
---

![Januari_03_2012_Rekrutmen_dan_MOU_Jurnalis_&Koresponden_Keerom.jpg](/uploads/Januari_03_2012_Rekrutmen_dan_MOU_Jurnalis_&Koresponden_Keerom.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rekrutmen dan MOU untuk Staf Jurnalis dan Koresponden Keerom

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Jayapura

**Jam** : 13.00 s/d 13.30 WIT

**Hadir** : 
* Jerry Omona
* Asri
* Yusman (ALDP)
* Latifah Anum Siregar (ALDP)

**Ringkasan** : 
* Membuat Surat Kontrak Kerja (MOU)
* Menjelaskan maksud dan tujuan MOU serta menjelaskan substansi pemberitaan/liputan
* Menjelaskan alur kerja dan SOP manajemen Peliputan Webiste
